文宣提議，將陳秋實發揚光大!?

其實我地係咪應該好好利用佢既貢獻黎感染下D無知既大陸人

應該
無撚用

P牌仔輕推一下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

push

P牌仔再推一下